今日真係好成功

好多學校停課
地鐵都關好多個站
個班好想返工嘅癈佬塊面勁黑
證明各位手足嘅努力無白費
係一個好開始

希望手足中槍冇事

blocked

要用命換返嚟嘅小成功，我真係寧願唔要

冇五大訴求唔好復工 please
一日半日 效果有限 冇半個月都冇成效
已經死左咁多人 求下大家
學生已經做左好多
大人付出多少少得唔得

就算有幾認同都好，呢句說話冇人會講得出口
始終有死傷拉

其實係成功 其實係見到成效
不完美 可改善

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

而奴民香港豬被步步迫害仍然玩泥沙塞路當報仇
交通大亂就好成功打飛機了

但要做野的時候唔夠多人 起碼有街坊都好呀

明明唔撚駛有人受傷既事....
呢班仲趕返工既垃圾....

其實係成功 但要諗下點樣minimise the loss of 手足

打飛機死遠d

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

成功乜，明天咪照返工，
你吔唔去睇其他人睇法
做無主流民意做既野，你做再多都係浪費生命

必須提高set rb嘅有效程度同縮短留喺現場嘅時間

成功乜撚野 手足有冇事都未知 我靜係知仲有班垃圾要趕住番工

千祈唔好喺rb加火魔

大成功！yeah

今日第一日都咁嘅成本
聽日班狗有更多應對後成本只會有多無少
仲要成班撚屌繼續返工

要返其實一定會返到工㗎，只係遲到咁解

要班學生幫要返工班人被罷工 知唔知醜

推

有人中槍都叫成功

股市要大跌啊

要用條命來換就唔係成功啦屌你

[緊急戰勝] 罷緊課罷緊工既朋友一齊中午lunch time到學校區呼籲緊急罷課

其實一早自發罷工就可以避免有手足中槍

除咗手足中槍，真係成功嘅

個代價無法計算

戇鳩 成功到條命都冇埋呀

已經跌到仆街

岩嫁 小成功

損失慘重呀屌

成功？ 我最擔心係手足平安

Push

幾多手足中槍呀
香港人, 唔好辜負手足條命呀

我要每日都係咁

樓主 你是人嗎？
我依家就 吊你老母！

又打飛機

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

仆街要見血先成功

但係要拎手足條命嚟換
垃圾香港人幾時瞓醒
死撚咗咁多人
罷一日工都唔肯

開到股市

拉
屌你老母

拉

係咁跌仲正

問題係要日日做到咁先有影響
團結便成事

今日好大代價...

代價太大

其實係義工扮演八號風球阻人返工
香港間中打次風餓唔死人
但打足一星期八號風球就唔同講法

屌你啦 羅條命黎換 咁叫成功

係啊，用手足條命呢個cost抵銷咗各位成功被罷工嘅人比人炒嘅cost

成功咗少少
仲要有死傷之下既成功
係咪真係咁值得打飛機？

自發？不斷無視好多人手停口停既現實，

一味以為破壞就爭取到野，
係呀，爭取更多人死同傷就係事實
撤回條例後你爭取左咩，基本浪費大家生命

係有改變緊
付出既係生命
但積左幾十年既番工心態唔係今日付出聽日就變
只係真係有變緊
而家放棄咁死左既人點算

講得啱
我的心很疼

真係唔知點報答班後生,
好想喊

大把人返緊工喎

你老母啦主流民意
主流民意想解散警隊呀 有無效呀

中左槍都幾個

用命換番黎連小成功都無咪仲慘

成你老母 有手足中槍呀
成功就係手足無事得嚟 又三罷到呀

上個星期民記呼籲搞工會籌備罷工 因為罷工急唔黎 要全民準備 唔係好嬲就夠 要有一種個個都罷 好啦我都罷嘅氛圍
再係咁永遠都罷唔成 永遠都有人放負話死人都唔肯罷

人都死埋，連成功都無點對得住死人呀？？？？

組織工會 全民罷工

頻道
Group List

打機都唔係咁易拎perfect
考試都唔係下下拎滿分
手足中槍的確係一件好痴線既事
但既然已經發生左
就唔可以俾佢變condom
件事如果唔成功先係對唔住佢

有人吹到成功on9

可惜手足中彈

但流左好多血

我完全睇唔到邊忽係成功，幾個中槍大批人俾人拉咗

代價係大，但如果唔keep住做就白白浪費左今日付出嘅代價！

如果中槍果個係你/ 你個仔/ 你個fd，你聽到出面D人話今日好成功，你會點諗？

如果你係手足，希望你會有多D同埋心。

如果你係狗，你扑街死啦。

今日作為preliminary strike 係有效果，不過我地要諗下點先可以係黎跟堅果次減少死傷

代價大，但回響更大

咁一定有人返到工

點都有班好鐘意做奴隸，做少一日身痕

好成功啊
有位手足仲係醫院啊 屌你老母

成效係有
但唔可以無視手足中槍 情況唔明朗

用條命換返黎架

600唔叫多啦

冇人受傷冇人被捕先叫成功喎

係，我扮返工的都覺得大家好有策略，真係塞到主要線路

言之尚早，過主

今日黨鐵打死都唔肯閂站 上次8月5號撚早就全線閂晒今日沙田打死都唔撚肯閂

用命換返黎⋯有幾成功⋯

日日都係就話成功 聽日一切正常啦

手足拎命換黎

港豬要番工

你開呢個post係用咩心情去開 幾多人比人拉幾多人流緊血你睇唔到？

正你老未

如果無人受傷，無人被捕，我先會話成功

如果用手足嘅血換嚟只係得咁嘅成功 我唔需要

你收皮喇 有人中槍呀 死p牌仔

有咩學校停課除咗大學

係巴士到同啲廢中互屌真係好唔開心好撚激心。
唔忍心手足咁畀人鬧。
利申番醫院覆診有罷工

點都好多謝手足既努力
冇諗到朝早 7 點可以見到咁多人

有好多手足有生命危險😭乜撚野成功

收皮啦有手足中撚左槍啊
成你老母

我個手足阿。。。。。

邊撚到成功，一日有被罷工心態一日都唔算成功

多謝手足既努力

為左過去既死傷手足，只許成功，不許失敗

食屎啦你 成班廢物free rider

右肝下半爆咗
右腎爆， 要切
搶救中
希望冇事

今日未完，唔好打飛機

成功你老母 用條命換番黎嫁仆街

係，不流血不被捕先係大原則

唔係你條命就成功

我覺得Set rb成效唔大
有好多人會落手幫手清理
D狗又企哂係到mon住
會唔會係各公路馬路迴旋處直接抄車會好d

手足要頂住好好返

拉左好多人
手足可唔可以互相照應下
有哂plan先去做
唔想見到多咁多人被班狗拉

今日都未完

同意

用不推文啦各位

開真槍係班狗有問題 無人預計到

Sorry囉阻撚住你返工

成你老母功

捉左咁多個都成功?

倆個問題
1 有冇water magician被捉過？
2 If not, where are them now

明天繼續努力
要行動升級

今日拉左唔少了

多謝手足令我被罷工，但請中槍手足一定要頂住

手足加油

原來早先係皇道。
今日見到班撚樣想返工返唔到個樣正到呢。

收皮啦，打飛機

成功你老母，階段性勝利

邊度成功呀 唔好打飛機啦

又一個平行時空嘅人？

一定要搞工會

Blocked

頂住呀

係因為手足為大家擋子彈先有呢一刻
我唔覺得有幾成功

林奠見撚完甴近平，收晒order, 粉身碎骨

要準備12月發動更大規模罷工

以後要搞罷 塞路 突發搞啦

打飛機
用命換一日交通好成功？
咁聽日 唔成功 條人命會唔會復生

好多學校都冇停課，老師七點半前返到學校，學生都照常返學。

仲要周圍都有廢老斬人打人

On99 今日少人到仆街 啲roadblock唔洗兩分鐘就俾人搬走晒

班狗由5:00就開始戒備 就睇得出罷工真係政府春袋 再加埋班狗今日嘅處理手法 就知上頭落咗order要不惜一切比市民照常返工

成功乜？
咁多手足中槍

香港人反抗第一樣要改嘅係mindset
革命必須有人流血、犧牲
一日唔接受呢樣嘢
一日唔會成功

有人受傷樓主都唔想
只係on9錯focus

集氣

唔明點解要block 講解下

成你老母功
交通又唔係全部癱瘓
大把人返左工啦
罷半日叫成功？

繼續升級，連罷幾日！

想問係咪日日都有黎明行動？

將軍澳又拉人

商場好多鋪頭都未開

屌 比錯正評
邊一忽成功啊 見唔見到排隊等返工同手足嘅比例差幾遠?
罷工都要人地幫你 不如條女我幫你地屌埋好無?

岩岩個情況根本唔需要開槍

點解深水埗冇人搞？

唔好開埋哩dpo啦
依家先至11點 半日都未過

成功條毛？仲係好多人返工

(求置頂)低風險罷工

用人命換番黎架
自願罷工先算成功

好心而家就咪鬼up呢D打丁only嘅字句啦...都唔適宜用

+1

你出去食槍咪當成功囉

聽日繼續ok？

流血唔係問題
但流血嘅重點唔係因為「幫」啲和理非罷工而流

只望手足安全🙏

一日未煲底相見都唔算成功

樓主ON9？今朝去左平行空間？
咁既標題都有人推真係低能到無藥醫

好你老母

仲有成日呀屌

唔想講
我哋爭啲又失去一個手足

俾d掌聲自己

佢叫醒左我
我準備辭職

用命換？CLS

痴線 咁都叫成功 你有冇病呀

革命想唔流血就成功 根本無可能

唔可以白費手足既羲牲至係真

我真係好中意返工ga, 你地唔好咁啦。

有人中槍
成乜功

拉左咁多都叫成功？
如果個個肯罷工就唔會有咁多人出事

食屎啦 邊到成功

用集命換返黎 唔值得高興

但有手足中槍

唔流血革命

啱
唔想發生都發生左
咁就唯有升級 唔可以令手足嘅血白流

手足冇事先係成功

成功好多人中槍

真係好成功，紅磡區巴士停哂，好多人行返工。

仲要有好多手足被捕

成功d咩？中槍既中槍，比狗開車撞既，狗呢？冇事冇幹

無限期

成乜野功? 有人中槍有人被拉 仲要好多人番工 成功?

如果用命換到成功，我願意

阿sir block人我係唔會驚架

成功Ｄ乜？
手足受傷？
講埋Ｄ鳩野喺度！

死開啦 又打飛機 拉左咁多手足

人血饅頭表表者

又可以比大家做核彈推上國際

吓。。。起碼真係有成效到。。。講下比大家有d士氣 知道係有效嘅 再搞唔得嘅

Show Blocked User - SIUWAN
＃３３６９６３
講埋Ｄ鳩野

每日都要咁做

啱！
同埋要有d街坊或上班族幫手cover 同比手足走

要日日搞

下？有人中槍喎

有人中槍啊dllm

真

有成效但好大代價

有手足中槍點會叫成功
呢d時候就打少d飛機啦

但我入極都入唔到tg group 結果9fing咗7至8點 完全唔知邊到做緊野 要人

屌你老母你去開畀人射幾槍呀仆街,根本就唔應該咁樣搞,有幾多手足可以畀條命出嚟？仲要幾多手足死你先至安樂？喺度食人血饅頭冚家剷

真正既罷工係儲多啲糧，係屋企訓教

係民主國家可能係
我我地面對世界上最邪惡既共產黨
想唔流血根本冇可能

有咩反政府運動係可以零傷亡...
出得黎就預左係有代價 依家係上戰場唔係秋季學校旅行

起碼有效 我見好多手足都有幫手塞鐵
根本好難改變到港豬 我地宜家係唔係aim at要改變佢地
我地要做的係用和理非的優勢 令到一部分人都被迫罷工

求下你地唔好淨係罷一日半日
一日未達到五大訴求都同唔到我地嘅手足交代
我知要你地罷工罷課好難但一日半日成效真係唔夠高
利申罷咗工

要用手足條命換先叫成功？

好嘅繼續keep,唔好嘅唔好做！

代價太沉重...

手足中槍重成功

車路開始通返少少

講真 罷工同和你塞都話冇用 都話送頭嘅 咁不如停咗個運動佢啦

認同係有效 但並不成功
唔夠多人 多人先安全
利申早起身

: 冇車返唔到
: 出左實彈啦 又話驚就唔好出街嘅

出唔到聲罷工嘅人
可以扮被罷工

認真，到而家仲去緊返工

邊撚度成功，大多係最多遲到

已經去到依個地步唔可以令到成果白白浪費

成你老母咩

成功

-.-

拎一條人命令班港豬遲到 仲有人話成功 係咪痴撚線架

唔好講呢d住啦

[行動升級］絕對唔可以驚 我地反而要有更持續性行動

我屌哂你地全部， 咁多手足咁早出黎用條命博， 交通塞，地鐵停， 停課， 被罷工， 唔成功係乜撚野啊？！

好明顯今次係運動既一個新出路！

有手足中槍，大家都唔開心， 呢個仇一定要報， 要屌要報既， 係屌隻問槍狗啦仆街， 點解會掉番轉話個行動有問題， 好明顯係隻狗極到有問題啦下麻？

我再次宣佈 黎明行動 好撚成功， 一定要繼續落去！！！
手足撐著啊。

中環金鐘今朝都搞唔起

拉咗 N個
1個爆肝腎 子彈卡在脊骨 (不過手術成功，目前情況穩定)
今次活動只係令人遲咗 1-2 hrs 返工
咁都叫成功 ? 我覺得好失敗, 無實際成效

手足犧牲好大辛苦了大家

希望無死

我啲同事9成有番工
得我係屋企上連登

我只會話今次罷工有效果，算小成功
如果係罷工有大效果加上手足全身而退就算係大成功

收皮啦

曱甴名：關家榮
曱甴隊編號：
老豆搵仔編號：
#A856
電話號碼：91400922
地址：Flat 5, 36/F, Block H, 32 Ko Chiu Road, Phase 3, Ko Cheung Court, Yau Tong
身分證：C580209A
生日日期: 06-08-1968
威水史：冇危險情況下，對青少年心口開槍

多謝

咁叫成功？用手足條命換黎嘅只係阻到一陣，咁叫成功咩？而家唔撚係打飛機嘅時候

大家鬧得啱
最緊要係手足平安
我原意都係想鼓勵下各位盡左力嘅手足
今日仲未完
香港人,反抗

人地流血用命係推番政權,
我地用命去令港豬遲到

同部門嘅計埋我得5個無返，有9成人已經返咗

只希望各位手足平安回家

幾時會有新擺工

💪🏼💪🏼

然後56點幾比人拉戈啲手足比人當condom？

係成功 但絕對有待改善

所以我咪話小成功，用條命可以打死中共，我都ok，但唔係用條命去癱瘓交通一日

要keep住繼續直至回應訴求

成功你老尾
今日有幾多人比人拉同受傷？？
交通癱瘓係由邊邊犧牲換番黎？？
你班等被罷工既人真係好撚自私

仲要死幾多個
仲要傷幾多個
仲要拉幾多個

唔應該係自己流血
應該要係對家流血
唔係革命輸緊

如果我條命可以屠狗就夠了，我係小人物，打死中共未到我。

好心痛 仲話成功… 幾時先搞工會罷工 點解要班手無寸鐵既靚仔食子彈…

唔好自high啦

促請教協發動全港師生大罷課
求大家幫手send email 教育界都罷對真全民三罷好有用

講呢句嘢係因為你不計代價

香港仲返工個班係自私撚

哪裡成功
有人中槍
大部分人都返左工

肝係人體恢復能力最強嘅器官， 但係個腎冇咗就係冇咗

調景嶺啱啱封站

有人中槍
我寧願失敗都唔想手足有事

有落街就知仲有好多港豬照返工，根本當無事發生

但對唔住，講得衰d，冇cost係唔會成功，因為太多人仲未醒，就算今日禁大件事，大家都仲去翻工，我都唔知可以做乜。

其實地鐵係真正塞撚曬

而且港鐵成日都無得賺錢 keke

中槍換來成功 唔想都擺...

所謂成功成功在哪？

只係其中一部份
睇返戰略上係成功左
戰術上我地資訊裝備都無差佬咁好輸係正常
咁叫你渣刀打狗又唔行 依家塞下又話無撚用 你想點樣樣呀?
If you can't stand the heat, get out of the kitchen

主流民意係死左人好慘 但唔好阻我返工+ 藍屍話開槍殺得好

仲有拉左好多人喎
唔知有無真勇武被拉

咁你又做左乜撚野呀?
用keyboard打飛機囉,
用把口係人都識啦,
刀?係呀係出面等緊你去呀屌你老母

If you can't stand the heat, get out of the kitchen
講出黎自己有冇笑左

求下大家
好唔好睇唔緊要
反正都係
轉暗攻
轉地下啦

其實係成功！
大學class cancelled, 好多鋪頭無得開，地鐵完全郁唔七！

好似你咁係到分化就好撚有用?
我打緊字既同時你都打緊架渣
得把口 有鳩用咩?分化撚
我講出黎有笑呀 笑你ON9

係有手足受傷被捕 甚至中槍😢😢🙏🏼🙏🏼
但不能否認今日三罷比仼何一次的遊行集會 性價比同影響都大得多！

今日目標只係開花，唔係罷工，罷工只係順便，你咁講平時“幫”d商場關門都唔應該啦

你地成班係咪on9 用下獨立思考啦。 開槍我地有得㨂？ 同樣抗爭點都係黎明行動既成效大d啦

必須再進化

但今日好撚多人比狗咬，搞活動真係只可以人傳人或者小隊，一早比佢地佈好傷死傷咬既咬

如果唔係分化撚 屌撚完麻煩比D建議呀麻 屌你老母
咁撚有高見?
問你呀 打狗又唔行 依家塞下又話無撚用 你想點樣樣呀??
屌你老母個老母個老母

係！但其實每一次活動都好難完全無被捕 (最好就大家集思廣益 諗下有冇啦)，但今日的成效同影響真係比所有的遊行同集會都更有效，更直擊政府春袋

叫你打少陣飛機就叫分化
果然打得多飛機個腦個係唔同d,
我同你分別係我唔會好似你係網上鳩嗡,
做下指揮家做下冷氣軍師咁

對於你地班冷氣軍師咪成功囉
拉左咁多手足 屌曬你地老母

賣港賊仍然無代價，算乜成功？

有手足中左槍啊

食子彈 現在分分鐘死 邊撚到成功 屌你老母

你個攞刀出黎就係好建議
我個建議係你打少d飛機,
應該俾你果個實際好多

岩岩諗到其實要巴士停, 唔使破壞, 搵兩個人扮爭吵打交, 司機就要停駛, 再搵多一兩個人報警, 黑警就要到場, 條路又擺多架車, 自然塞........

大學已提早放工

聽日keep住

戰略層面：我翻part time 嘅地方7成全職翻唔到

但係有位手足咁重傷 真係講唔上成功

講黎講去就係識係到屌人
咁我咪問你囉 打狗又唔行 依家塞下又話無撚用
咁你有乜高見
講完又係到話我打飛機 咁我射撚完咪問你點先岩你心水
你又係唔講 屌人冷氣軍師 你自己又唔係?
連登仔質素就係咁既撚樣呀分化撚

散未？仲係街行緊

咁咪問你有咩高見囉 發爛渣叫你打飛機就係架啦? 無撚用

大家唔好再鬧黎鬧去
我講錯野係我唔岩
大家都想手足無事
我地嘅敵人係個班無左良知嘅人
今日仲未完
香港人,反抗

剩底4個訴求+解散警隊成功左邊一點？拉

手足中槍呀

手足用生命爭取公義 而你只在乎勝負

呢個標題理性上冇問題因為真係做到被罷工效果 但係同一時間好多手續俾人拉俾人開槍「好成功」呢個形容詞係情感上難免會刺激到好多人

同意 死黑警

交警由今日起都要死全家 記撚住你開槍同電單車

幾個人中槍 你話成功？

多謝勇武

即係如果發生咗周同學， 同埋輪姦案呢啲事，香港人係仲係以返工為先， 覺得賺錢係 緊要過一齊對抗警暴問題， 啲和理非係叫極都唔肯升級，咁有得佢哋繼續落去啦啦， 反正大多數人都係咁 諗， 抵佢哋將來自食惡果！！😇😇

我做返港猪😇😊👌

成咩功，路面根本完全block唔到

我屌你老母手足中撚曬槍你講成功？我屌撚曬你全家呀

眾籌番支那買個比手足

代價太大
各位唔好再公開討論以後既行動

成日都話無唔流血嘅革命 事實係流咗血都未有革命

有感多手足受傷，感叫成功？
如果個個都乖乖地肯三罷又點會有手足受傷
希望佢無事

公司有成一半人番唔到工
你地唔好再搞啦
搞足一個月既話真係唔得你地死

真係有成效 最起碼有啲學校停左課

邊撚到成功

恐襲南斯拉夫，美軍有一款彈藥，係粘性油漆加幼鋼絲，專門對付架空電纜。
比利亞鐵路嘅架空電纜，係美軍轟炸嘅重點，只要導電油漆黏附係絕緣子，就會令利比亞鐵路大停電。

攬炒

永不割𥱊！
因為係我地欠你哋嘅！

你哋出面打生打死，
我哋有啲因工作特殊性而無法離開崗位，
但我哋
保護香港嘅心
係一樣嘅

香港人，加油！
學生們，以你為榮

其實係
因為香港未夠亂到起革命
以往成功嘅革命都係個個唔返工
走上街抗爭

其實係成功 但係有好多手足被補 被實彈射中 都係事實

唔覺得有咩成功，中槍嘅中槍、返工嘅就真係平行時空咁推巴士都要返

之後去晒坐狗鐵？

要平衡得失!!!!!!
差不多啦

開唔開槍決定權唔係我地到
唔好傻啦 仲諗住0代價
而家暗地裏都係咁死人

聽日咪又係要返工
屌

班友會自行清road block，或者行番工，然後會屌鳩我地

我都覺得今日政府好成功，證明開槍殺人對大眾係零影響

用人命換返黎，有幾成功？

可能大家吾知 香港仔勁重狗 所以有班學生係華富set rb 但係吾夠人拉咗兩個

開心嗎？

效果係成功 但代價太大
好多手足傷 有個手足可能會死

其實如果你地肯罷工，我地唔洗咁辛苦幫你地被罷工

衰失左好多手足
隨便你地屌我分化

有fd罷唔到，不過因為交通情況，全日被罷工
希望手足冇事

今日被罷工 多謝各位手足努力

然後跟住呢？

超過100手足被捕呀

痴線 手足中槍都成功

咁你又有咩高見呢？

唔可以話係好成功
一啲都唔好
要解散警隊推翻政權

要繼續三罷

效果未算理想啦

路面交通無完全癱瘓，都係大把人照返到工 只係遲到少少

想問你有d咩一個人都唔被捕的好方法呀？
係唔係翻屋企訓教呢！

不完美 可接受 可改善

風起了....

其實係有效果嘅 但亦都要諗計點樣減少送頭！

真心一日半日有咩用
已經不停有人被跳樓被自殺
仲要比人踢爆埋倫大米
家下一日半日就開心到咁 有人中埋彈
冇半個月唔會成夢

用左幾多血汗換啊屌

屌你又有手足犧牲一啲都唔成功

劏藍屍個個用

又傷又拉，咁叫乜成功

永遠都有一班好想番工既藍絲或者港豬，不惜係同手足嘈，拆RB，乜7都做自盡，就係為左番工，今日我覺得唔算成功，但係一個好既嘗試有唔同抗爭手段

我只係想講唔係成功
唔好當被捕手足係condom

番咗工既放工接力

但中左槍

Block你老母

Agree

街坊點都熟路超多

邊個位哨街坊自己識

禁錯負皮 幫手推返

當然！一定要關注手足
但希望可以比有份罷工 有份遊行嘅一d鼓勵同激勵

我地有人差d冇命，冇眼，完全唔值得高興

我都想但我六月已經辭咗職，之後都係發下夢課下金

我都係不過7月辭
我想講幾個人罷=無用
200萬罷半個月 點都有少少用
同埋真係唔好再交稅

人血饅頭都成功？

講起又奇，我好似未收到稅單

成功!?我dllm手足中晒槍又勁多俾人拉你話成功！？乜l野人血饅頭黎！？